係人係鬼我都屌哂你地老母

今日情況無人遇過唔識俾反應
太多鬼 兩邊互相指責
一來拖延時間
二來分化手足令人數減少

吹風post一律無視
有證影相既連埋字內容/username id
得張證 篇文寫乜都得
熄燈現場一定有電筒/laser
唔好再俾fake news呃

你可以講留可以做咩
有咩好處風險
撤又有咩建議
記住係提出建議
唔好再一句叫人走就走 留就留
現場行民主制決定 齊上齊落 提防內鬼
最後如果屌錯老母既手足我同你道歉

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

已經成功癱瘓機場喇。
仲要打持久戰㗎！快啲走呀

飛機都停飛埋，真心唔知留係到做咩……
點解唔可以聽日黎過，人就算最後無咁多，但都唔會少

走就全部走！
唔好次次俾人襯人少圍捕！

又唔係走左唔返黎
只係今日成功令到佢無晒機起飛
我地就可以收隊
佢再開返，我地再出黎
個玩法應該係咁
如果想衝突想衝
就唔好去離島，太危險

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
發生乜事大家心知肚明

你今日咁玩法佢聽日比你入返機場？

時間緊迫唔知幾時放狗咬人
所有手足盡快決定
留就一齊留要走就一齊走
唔好走下一啲走下一啲令剩返既手足被人圍
輸左咁多次已經唔可以再輸啦

自推
唔好再俾人帶風向
說好的無大台 人民自決

一直都有飛機降落，一直都有旅客行緊出嚟

明白，呢點我認我係柒咗
但航班升降cancel出咗新聞係事實，都係擔心一冇曬旅客手足會危險

柒一次唔緊要，最緊要唔好柒兩次

Btw, 新聞係講起飛取消

認真 機場其實係新地圖
如果尋日既事無發生過，我就肯撚定屌鳩晒散水撚
但經過尋日之後，我真係無辦法拎手足既命黎搏
（歡迎屌我細膽）
所以今日既事，除左有散水撚
中間一定有擔心手足安全既人
（包括我，雖然我全程CD-ROM）

但亦都希望大家發言之前
睇多幾個source
有係現場發夢既就盡量搵佢地求證

係咪我開post開得唔好
大家幫手推下啦
唔想今日既情況重複發生
Fact check越來越退步
除左狗既佈防其餘未FC唔好post
有證既專業人士一定要有記號
唔好俾人亂寫故
唔俾人帶風向由自己開始做
各位冷氣軍師一律俾意見同風險評估
唔好再要前線一定要跟
俾多啲全面既資訊令佢地係現場做決定
記住齊上齊落唔好再俾人分化